有無學virus相關既人可以幫手即刻做豬嘴防病毒既test！！！

可能可以幫到好多人！

1. Virus連口水入左濾罐之後，口水蒸發左之後病毒會唔會因size變細而穿過濾綿？

2. 一個罐可用幾多日？

急！！！

有相關研究都可po上黎

推

幫推

用豬嘴好過用炒價口罩

睇下呢個,

用p100

樓主係問豬嘴同濾罐/網嘅日常保養

罐百幾蚊一個 p100 廿幾蚊 咁是咪即日棄都方便

咁p100洗唔洗日日換先？

可以用幾耐？

如果日日換咁就好貴了

但係有post講罐嘅清潔做得足係可以用好耐

係呀我都見到

但佢就咁up...如果錯咪死得

想睇下有無人做到test

p100係唔可以消毒

所以建議買罐
除返成本低好多